<resources>
    <string name="app_name">Tripko</string>
    <string name="sobre_corea_text">La República de Corea es un país soberano de Asia Oriental, cuyo
        territorio comprende la mitad sur de la península de Corea englobando unas tres mil islas
        que la rodean. Aproximadamente la mitad de la población del país vive en su capital, Seúl,
        o en su zona metropolitana, que es una de las áreas metropolitanas más pobladas del mundo.
        Corea es una de las civilizaciones más antiguas del mundo, su idioma oficial es el coreano y
        su moneda el won coreano.</string>
    <string name="sobre_corea_title">Sobre Corea del Sur</string>
    <string name="tripko_text">TripKo</string>
    <string name="clima_title">Clima</string>
    <string name="clima_text">   El clima de Corea del Sur es básicamente continental, con inviernos
        fríos y secos y veranos cálidos y lluviosos. La temperatura media de Seúl en enero es de –5 °C,
        y en julio de 25 °C. Las temperaturas del invierno son más elevadas a lo largo de la costa
        meridional y bastante más bajas en el interior montañoso.</string>
    <string name="ciudades_principales_title">Ciudades principales</string>
    <string name="ciudades_principales_text">   Ya sea por la cantidad de población de la ciudad,
        por su gastronomía, cultura o zonas turísticas... Estas son las cinco principales ciudades
        de Corea del Sur:</string>
    <string name="sobre_corea_text2">Más información</string>
    <string name="sobre_corea_btn_text">Sobre Corea del Sur</string>
    <string name="entretenimineto_btn_text">Entretenimiento</string>
    <string name="sitios_turisticos_btn_text">Sitios Turísticos</string>
    <string name="sitios_turisticos_text">Museo</string>
    <string name="entretenimiento_text">Parques</string>
    <string name="cultura_title">Cultura</string>
    <string name="cultura_text">  Corea del Sur es un país rico culturalmente. Desde sus vestimentas
        tradicionales, conocidas como Hanbok, hasta su música y tradiciones.</string>
    <string name="cultura_text2">  Entre las características culturales más destacadas se encuentran:
        Los coreanos tienen por costumbre quitarse los zapatos antes de entrar en una casa. Es una
        cuestión de higiene pero también de respeto.
        El saludo tradicional es una inclinación de cabeza (cuanto más mayor es nuestro  interlocutor,
        más pronunciada será la inclinación),nada de dar besos. </string>
    <string name="cultura_text3">
        A pesar de la extensa cantidad de categorías músicales de este país, la que más destaca a fecha
        de hoy es el k-pop (Korean popular music), género musical que incluye diversos estilos como
        la música dance electrónica, hip hop, rap, rock o "R and B"</string>
</resources>